<resources>
    <string name="app_name">#CUOREDINAPOLI</string>
    <string name="title_battito">Battito</string>
    <string name="title_progetti">Progetti</string>
    <string name="title_flusso">Flusso</string>
    <string name="title_concept">Concept</string>
    <string name="title_opzioni">Opzioni </string>
    <string name="citybrand_uno">#CUOREDINAPOLI è un contenitore di signiﬁcati eterogenei, strettamente connessi all’esperienza della relazione, ed è una piattaforma di condivisione e di comunicazione che produce uno scambio di esperienze e di energie in grado di modiﬁcare l’animo e il sentire dei soggetti coinvolti.</string>
    <string name="citybrand_due">È il punto di partenza ideale per costruire un percorso di appartenenza comune: #CUOREDINAPOLI è un segno che, utilizzato anche come hashtag, ampliﬁca il senso di riappropriazione del territorio e della città. La forza del segno, diffuso orizzontalmente e dal basso, ha determinato che #CUOREDINAPOLI è diventato nel tempo il vero e proprio city brand,
        in cui la città si riconosce nei contenuti e nell’immagine visiva. </string>
    <string name="citybrand_tre">Lo spazio pubblico urbano diventa il luogo in cui realizzare una diffusa scultura antropologica relazionale, che si articola all’interno del percorso cittadino e che vive delle relazioni tra i vari soggetti che contribuiscono costantemente ad alimentarla. Commercianti, associazioni, artisti di strada, musicisti e abitanti dei diversi quartieri di Napoli si adoperano attivamente per realizzare la festa/opera evento conclusiva di un lungo processo artistico.</string>
    <string name="citybrand_quattro">Diffuso attraverso molteplici linguaggi di comunicazione, il segno #CUOREDINAPOLI si accresce dei contenuti e dei valori identitari del territorio. La festa/opera evento, dunque, è il risultato di un lungo periodo di sperimentazioni artistiche e di lavoro comune, sviluppati dall’azione del Laboratorio Mobile di Sperimentazione del Corso di Nuove Tecnologie dell’Arte dell’Accademia di Belle Arti di Napoli, che, trasferendosi per lunghi periodi nei contesti urbani in cui intende operare, costruisce il processo artistico assieme a chi attraversa e abita quei luoghi cittadini.</string>
    <string name="citybrand_cinque">La disseminazione del segno avviene attraverso la partecipazione attiva delle persone, consentendo a chiunque di determinare un ﬂusso capace di intercettare le pluralità culturali e di trasformarle in proposte estetiche e creative. L’azione di #CUOREDINAPOLI è mirata infatti al coinvolgimento di tutti i soggetti, necessario per la costruzione di un senso di appartenenza al territorio comune.</string>
</resources>
